有個兄弟鍾意咗我朋友⋯⋯

有個兄弟鍾意咗我朋友，佢平時玩玩吓，但今次好似幾認真。
佢覺得冇乜進展，但又唔想放棄，所以係咁同我呻⋯⋯
不過我朋友對佢咩感覺都冇，仲有鍾意第二個人。不過我驚我兄弟唔開心，又唔想對佢咁殘忍，所以我乜都冇同我兄弟講到⋯⋯
我應該點做好？

講啦 仲細咩
你個frd要學識接受現實
咁冇Feel就係冇feel 架啦
你講事實姐

THIS

我朋友係女嚟㗎

我明呀，但係佢平時玩玩吓，難得咁認真，一諗到呢度，就覺得好撚殘忍

你唔同佢講又咪係sai佢時間
與其都知佢會痛
不如你整痛佢 你陪佢一齊痛
好過到時佢唔知係邊啲口途徑自己知自己痛